支那下星期起下調美國入口貨品稅率

支那廠唔開工
開始唔夠嘢用

仲唔係美國用生化武器強逼支那調低關稅

發大財
貨賣出去

洗唔洗subsidize埋

支那又贏

加稅玩鳩自己
本身已經滿足唔到內需
仲加美國稅

支那最好笑就係覺得有工廠=有工業
其實只係一個加工同代工中心
冇左外國乜撚野都整唔到出黎